想問大家知唔知邊度仲有Asics kayano 5 og 賣呀？

想買white/white但想網睇極香港都好似冇地方有賣咁

官網見有喔

再唔係淘寶咯

if shop : dreamsnraker 都有

Amazon